我覺得林鄭係香港民主女神

佢恩師曾蔭權嘅玩大佢，由佢做到了。叫做報咗仇啦為師父